iPhone X 也能破解！破解iOS密碼工具GrayKey正式推出！

iPhone 安全程度極高，甚至連美國 FBI（Federal Bureau of Investigation、聯邦調查局）從 iPhone 搜証時，也要交由以色列 Cellebrite 公司代為破解 iPhone 密碼，才可從手機中取得關鍵証據。近期網上流傳 1 款由 Grayshift 公司製造的 GrayKey 工具，據知能夠破解連同 iPhone X 在內的最新版本 iPhone，但官網上未有提供相關裝置的圖片和資料。直至最近，Malwarebytes LABS 才公布 GrayKey 工具的相關相片和資料。

GrayKey 是 1 個灰色盒子，盒子設有兩條 Lightning 線，可同時連接兩部 iPhone 進行破解。當 iPhone 連接 GrayKey 後，GrayKey 會不斷猜測 iPhone 的密碼。不過，即使是 6 個位的密碼，其破解仍可能需要長達 3 天或以上。當裝置破解後，iPhone 內的完整資料會傳送至 GrayKey 裝置內，用戶可透過網頁介面連接 GrayKey，下載相關資料進行分析。

全文：

GrayKey 分設 15,000 美元（折合約 HK$117,647）和 30,000 美元（折合約 HK$235,294）兩種購買模式，其中 15,000 美元版本必須長期連接互聯網才可使用，而且只可使用 300 次。至於 30,000 美元的版本，只要經互聯網完成啟用程序後，即可無限次離線使用。裝置的體積只有約 101.6mm x 101.6mm x 50.8mm，體積相當細小，易於隨身攜帶。雖然 GrayKey 或許有助警方打擊罪案，但若然 GrayKey 被不法分子購買或竊去，或會提高 iPhone 用戶的私隱外洩風險。

從操作介面中，可見 iPhone X 也可被 GrayKey 裝置破解。

太麻煩唔計數

先達佬成日收lock機仲唔發達

幾十萬 但係破一部機要幾日時間 當收locked 每部賺二千蚊，都要成年先回到本喎

仲要蘋果一出更新fix舊野即變垃圾

16位英數混合密碼要撞幾耐

diu 咪又係an 用家拎黎串ios

撞到6位碼有咩用

問題係開咗find my iPhone，撞到又點

我個密集有埋符號

你個名

人哋係俾政府之類既機構用，用黎拎資料

咁辛苦先破解到ios, android 唔使研究都破解到

睇下超過20位的字母+數字+符號密碼, 佢要用幾耐至爆得開
(佢應該掌握左漏洞唔會錯10次洗機,但密碼仍然要玩Brute Force,
不過要US$500爆一次,應該唔會有政府以外既人陪佢地顛.)